同條女搞野遇到呢個問題

早排同女朋友搞野個陣時興起想奶閪

點知一隊個頭埋去就聞到陣鹹魚味

陣味就好似一條醃左10年嘅鹹魚再醃多10年

之後我頂硬上奶咗一野 已經縮返個頭走

點知條仆街仲要問做咩啊bb

聽到呢句真係火到黎 我即刻開佢波
好撚臭好撚臭真係好撚臭啊 仆街
咁我當然無講出口
咪話 無野 食到毛 哈哈

佢竟然仲叫我 咁繼續啦

我咪話唔啦下次先 好攰

結果佢反問我 你而家係咪嫌棄我啊？

屌 條仆街都講到咁 我唯有認命委屈下

最後想問下巴打 邊到有好撚柒臭嘅鹹魚可以買

冇是咁的 0分重作

2/10
抄多過作

真人真事

佢平時冇味架

0/10
學下作文先啦

2/10

真事

1/10

連登仔無女 講真話都無人信

有無人有女都遇過呢啲問題

去睇醫生吧，如果講到有咁既味係有婦科病

想同樓主講鹹魚唔係臭就係靚鹹魚
挑選鹹魚都係一種學問
要臭唔該去買返臭豆腐唔好買鹹魚
睇鹹魚靚唔靚最直接一定係睇魚身
有冇光澤會唔會有出油情況等
鹹魚越乾身越好
唔係好似你條女咁瘋狂出水先叫好
唔好問我點解知你條女咁多水
我地講返條鹹魚先
雖然而家買鹹魚係遲左小小
未必買到最靚
不過香港一年四季都適合曬鹹魚
所以基本上就算你而家買
只要識揀一樣會買到靚鹹魚

最後想覆返巴打，你條女其實都幾正，勝在夠淫

原來鹹魚都有咁多學問
巴打真係見多識廣

你又知

你問邊度買茄子仲好啦
咁大塊鹹魚喺屋企仲買乜鳩

佢話我嫌棄佢唔俾我奶了

同以前個換mon真係冇得比，
依家啲細路創作水平真係低

我呢個係真事

高質

叫佢入廁所洗下同抹左啲分泌物先麻

用條茄子當dildo咁插佢
插完之後就咁白烚 已經食到魚香茄子嘅風味
真正嘅分子料理

而家真係乜戇都上熱門

唔識奶先成塊奶

樓豬唔識食
咸魚不知幾正

下次煲定碗白飯先，奶一啖鹹魚食一啖飯

作得呢個故證明樓主真係冇奶過西

樓上

又唔好笑，又假，又無聊

鹹魚係香既,
應該係魷魚味

認真回覆 沖左涼先

臭就冇，但有尿咪同好澀

兄弟

啱啱同我條女分咗手了
我俾呢個po佢睇
佢話原來你真係嫌棄我

對唔住 我唔應該嫌棄你

點解佢一見到啲comments就咁嬲要分手

我成日都驚妹妹會有味，因為平時去廁所都聞到有啲味，所以平時沖涼會認真洗妹妹，同埋一定要沖左涼先搞野。
有一次男朋友上我屋企，突然想要，因為我一早沖左涼所以唔驚有味，但佢無沖涼，佢指插緊我時突然隊條野過黎，我一含有尿味 但都頂硬上閉住氣咁含啜。不過佢戴完套出左一次之後，再幫佢含就無咩尿味，係含落去有毛嘅位又會有尿味

不露奶就滾

睇見都想嘔

想含樓主條臭撚

唔臭 閪就臭

連啲形容句子都要抄到十足十
改都唔改

Child登

耐左就慣 d on9 連登仔仲以為係甜甜地 蜜蜂咩屌